【22：24最新消息】湖北確認病例444宗，17人死亡

死亡人數突然上升
Source: 人民日報 （只會報細，不會報大）

有無升得咁快呀

一日死多一倍人
雖然呢個數據都係假

最多35

痴線㗎明明今朝先9個

444@apocalypse
支爆先兆，全黨死清光

3.83% 死亡率

致命性高左
雖然啲數據都肯定有隱暪

一日死多咗一倍人
分分鐘後日已經過千宗感染
真係玩緊Plague Inc咁款

樓主醬油係邊架

NOW 出左

17死 即係至少170個

痴9線
個19政苦仲on99咁
大家睇路

真既可能十倍

造謠生事 別有用心
沒事兒 沒事兒

只係將之前幾個禮拜無報既逐d報出來
實際數字仲高

真係搵撚信你
大家睇香城教你點做好過
香港人自救

有人用幾晚時間去初步整合中國肺炎最新情況!! 再次呼籲各位注意衛生，戴口罩!!

武漢以外有二百宗，全部都係武漢輸入，咁武漢實際點會只有二百，後面加一個零再乘五就差唔多

全部加多個零就岩

已經瞞唔到,只好突然增加多幾宗

沒事兒 沒事兒

好似話幾何級上升係有原因 因為啲醫院前一個星期先收到套基因test 用黎check 番積落果啲sample就升得咁快

今次真係大撚鑊

利申 經歷過沙士

個柒頭專家死左未

返完工返個飯死亡人數就升到17人 瞓醒覺咪會變多個double

呢444宗 係湖北？湖北死17人？
定全國444宗 全國死17？

一定唔止

我估係之前瞞得太勁，依家傳晒出外國，逼住要公開個感染同死亡人數，但又唔可以一炮過公開，就慢慢咁加上去，扮新死，屌你老母

on9 你咁講無收入院死左果啲無計添啦
呢啲擺明支那用黎穩定民情既藉口

其實係啲地方政府開始敢報番真數

習近平說他們可以死了
他們就死了

2003年一名中國人係內地將SARS帶入香港，做成1799人感染，其中299人死亡，當中包括8位前線既醫護人員都因SARS失去生命。康復者同時因為大量施用類固醇等藥物做成不可逆轉的後遺症，例如:骨枯、肺纖維化、抵抗力下降等。2003年後因為經濟環境下滑，所以當時既香港政府同中國政府簽訂左CEPA協議，開始自由行以希望刺激經濟，結果做成大量雙非、走水貨等等民生問題。行業不再多元化，變得集中某些行業，中國利用佢既經濟霸權，令你難以擺脫對中國依賴，有些行業更加會希望中國有更多城市開放自由行。CEPA協議猶如毒品一樣，令香港吸食左後萬劫不復，每況越下，只會令你越黎越依賴，越難戒走。

而一切原因就係2003年中共政府隱瞞SARS疫情。依家中共重施固技，打算隱瞞武漢疫情而做成天下太平既虛偽境象。

岩岩開波
過埋年一定過萬

係 當然要自己倍大番講返點解個數字升咁快姐

為wars集氣

每日double, 1星期 = 17 *2^7 = 2176
1個月= 17 * 2^30 = 18253611008
咁多位世界未日喇

過埋年一定急升 唔洗諗

淨係湖北？！

有冇習大大講話後既數據

構成現今香港一個不知所謂的政權、不可思議的社會，其實歸根究底都係一隻字，錢。

黑警出糧要錢。
林鄭填海要錢。
新移民老綜要錢。

既然有能力交稅果班人，仍然堅持交稅比呢個所謂政府，去養黑警，去起噴水池，其實真係無辦法。

求人不如求己。大家應該轉換心態，無人罷工，索性唔好返工，咬老綜，食窮個政府，橫掂你唔攞都係派比黑警，新移民，倒落海。

大學生借過錢的，唔撚好還，盡量拖，拖到見到final warning 先好比一期，用撚盡班仆街人手！

總之由今日起，大家目標一致，食窮個政府，目標財赤一萬億！

[給無能力交稅的大家] 全民攞綜援2020

S

湖北only

2003年一名中國人係內地將SARS帶入香港，做成1799人感染，其中299人死亡，當中包括8位前線既醫護人員都因SARS失去生命。康復者同時因為大量施用類固醇等藥物做成不可逆轉的後遺症，例如:骨枯、肺纖維化、抵抗力下降等。2003年後因為經濟環境下滑，所以當時既香港政府同中國政府簽訂左CEPA協議，開始自由行以希望刺激經濟，結果做成大量雙非、走水貨等等民生問題。行業不再多元化，變得集中某些行業，中國利用佢既經濟霸權，令你難以擺脫對中國依賴，有些行業更加會希望中國有更多城市開放自由行。CEPA協議猶如毒品一樣，令香港吸食左後萬劫不復，每況越下，只會令你越黎越依賴，越難戒走。

而一切原因就係2003年中共政府隱瞞SARS疫情。依家中共重施固技，令你難以擺脫對中國依賴。

放返之前儲落條數出黎啫

一跳跳咁多 不過都唔意外

仆街 湖北 湖南 好多係香港同深圳工作
香港 真係唔小湖北湖南 今次仆街鳥

都話撚左隱瞞疫情 欺上瞞下
香港班奶共高官 食屎啦

高度懷疑

唔知講咩好

個死亡率起碼乘10倍啦 唔係支那都唔會咁上心

唔夠一日, 死亡人數就已經倍增, 證明武漢肺炎唔講得笑

前日死1個，琴日死2個，朝早死3個，夜晚死8個，聽日死16個，後日死32個

全面脫貧不是夢，感謝党

50,100,200 陰D陰D咁加上去 要追返千幾宗條數

即係好多人死撚左啦

應該唔只
一定有更多

武漢市政府命令民眾戴口罩
特區政府禁止民眾戴口罩

淨係湖北都444

exactly
講得太多又比上面鬧講得太少又假

死亡人數會唔會超過37人？

雜種開完聲，努力追緊真實數字
不過真實數字都幾何級咁上，追極都追唔到

一夜之間個位數變雙位數

死亡率高 / 隱瞞數字
兩個都死

遲下人類滅絕係因為支那人食野味

中左招,唔收症入醫院=冇事發生,死左都唔計

中國食野味就咁有創意
搞科技就只懂抄襲

個幾兩個月黎得四十幾宗
習總一出黎講野就每日爆幾百單出黎
大家知點解啦

有人用幾晚時間去初步整合中國肺炎最新情況!! 再次呼籲各位注意衛生，戴口罩!!

仲有一傳十 十傳百

今朝先係死9個 依家17個
暴增

支那數據唔使太認真

真數
比較接近真數

乘返100就差唔多

相信黨

14億人死咁少，好似每日訓甩頭髮咁，who fuck care

係因為有快速測試

咪撚嘢到香港

唔知梁卓偉個mathematical model仲準唔準呢

今鋪真係全黨死清光

根本一早死咗，之前唔敢報。一早估到。

美國加拿大就係
中國好明顯係習總出完聲 地方官員先上報

併發症死個啲有冇訐計入去?

push

有好多仲未見到醫生已經死咗係醫院, 以班冚家剷嘅仆街格肯定明知係肺炎但未見醫生就全部唔計

之前死左架啦，個時無報到，依家咪要攝返d數入去

習總都想攬炒
當年沙士北京都封城
武漢仲可以自由出入

一次性言論自由:(1/1)

究竟係一日死8件定係之前死落，宜家先公佈

依家確診個案係543喇

唔知耿爽聽日會講乜

歡迎各國干涉我們內政，救救我們

過萬人死啦仲感染

口交部關肺炎咩事

邊有咁少

借問聲春運幾時完？

問題係隻野傳染力勁搞到我地

痴線 每日穩定升100個

出文宣，貼連農場，藉此反中，反融合！

岩岩先開始咋喎 支那人新年放大半個月
有撚排玩

支那數據 x10倍真係minimum

一係唔講
一講就知開始瀨嘢

初一前後30日

咁睇嚟真係要亡國啦
又唔係得武漢有確診病患

一百倍都唔過份

唔封城就死返幾千件先啦

習總說：「要有疫症。」就有了疫症。

即係最少4440 宗啦

過540宗啦（23:04）

死死死宗

如果唔做檢測 係咪新型病毒
咁死咗都唔係死於新型病毒

用毅進制計出黎

毅進制，大家懂的

170係咪打漏咗個零

笑撚死

淨係湖北都444 全支國乘大一百倍都唔誇張

有邊到估到春運原來係支爆第一關

444次方都報細左啦屌

要慢慢報

我都見到
今朝400幾 今晚就破500

今日先講完願意與世界各國攜手解決, 即係好似自己放下身段我而家肯幫你一樣

暫時。

500幾啦

強國人 而家應該70-80% 番左/番緊 佢地老家。

然後呢兩日開始，留係老家 齊齊整整 過春節、睇春晚、食團年飯、篤隻筷子落盤菜到、互相感染武漢肺炎。

潛伏期最長十幾日，佢地就成個春節拜年拜年再拜年，瘋狂交差感染。

最後到二月中，大家感染到七七八八，就再春運去其他省市，再黎一次互相感染。

大團圓結局！

下半個鐘一百宗？檢測都冇咁快

過完年先係高峰期

黎明來到

每隔一陣f5就有新數字

起碼x100啦

香港政府最大收入唔係賣地咩？ 打工仔稅金收入佔唔多. 公司利得稅邊有得唔交？

全球性疫症 已經唔係一個國家話事

咁即係有口罩都冇撚用

今日凌晨12點仲係 318，頭先22:48 已經 543

咩突然丫, 係一直都隱瞞, 完全失控先死死地氣認左佢.
藍屍仲唔快啲感謝黨?

全國加埋差唔多支那有個實時報道網

你邊度睇 我係蘋果

事就這樣成了

微博好撚快

求link

有無Link？

痴撚線

10倍又太誇
大約SARS Level

d垃圾支那人發燒搭高鐵衝關

人數好似升得快過sars

唔死返幾百件雜總都唔會封城

傳染度高過SARS呀，仲要未有方法醫治

加個0字係最後感覺真D

武漢位於支那中央
真係一獲熟

全部加多2個零

其實係咪冇藥醫，sars 果陣係靠咩黎醫好？

佢一死立即火化，驗條鐵咩

1700人

武漢死左7000幾人 （屋企人公司有個清潔阿姐既同鄉講 武漢人）

只限大陸

邊止

冇藥醫
靠隔離減少傳染人數
季節都有影響
夏天病毒冇咁活躍

湖北單日死亡人數加左8宗

春運高峰未過 只會有更多人死同中招 明顯會比SARS更嚴重

屌你老母 支那種真係人型病毒

1月23日 23：59死線！光復高鐵！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

各省接近0疑似，利害了

香港一定好多人中

【港共要香港人死】港珠澳大橋周五起 一連七日小型客車免費通行

一個零係真實 兩個零係事實

呢位巴打太年輕

應該係死左444人 萬七人染病

好在大部分手足都有防疫措施，不過如果屋企有藍絲家人唔肯做就好危險

其實會唔會有人借件事瘋狂殺異己
反正而家死人變左一個數字 無人會查係咪真病死

真實數字要追架咩

佢都求撚其架啦

我見到個可能中共借TBS NEWS名假報道 仲話中共處理得好好

類固醇，但有後遺症

幾何級

啊伯又中

冇藥醫
靠自身免疫力
但肺炎會呼吸唔到
類固醇有機會緩解肺炎症狀buy time比身體對抗病毒
但唔係一定成功
而且高劑量會骨枯

有另一種說法，話主要睇個人體質，好似感冒咁樣，多數人中招都會自然好，唔使醫，但有啲人感冒都好易死。

武漢首場大型社區爆發上線啦
全球唯一線上實况真人團隊性遊戲

目前僅限中國地區付費遊玩，武漢玩家免費參 加，日後將開放其它地區DLC，敬請期待~

玩家同時可以參加「逃離武漢」限時大型實地挑戰，完成「成為超級傳播者」成就，參加者無需帶備口罩，附帶副本可以容許參加者挑戰以公安為主的迷信官僚，以及以醫護為主的「走資崇洋派」妖魔。成功者可獲虛假疫苗一支、「武漢至香港西九龍」高鐵車票一張，失敗者亦可獲得入住豪華總統隔離套房的一次機會，有一定概率將其姓名放予由國家衛建委公布的「染病者不幸病故名單」上，以作表揚

希望各位玩家能在體現生離死別時獲得極致的遊玩體驗，與隊友在隔離病房中及奈何橋上再會。（註：此活動中參加者需自行考慮風險）

口號：
咁樣嘅機會，可遇不可求，你仲係到等咩啊？仲唔快啲同朋友一齊報名參加？
我地一齊約定係武漢等你

以前時辰未到，可能係而家
貿易戰
豬瘟
反送中
台灣大選
肺炎
五胡亂華時辰已到

公佈得咁少
入面肯定大爆發

應該hold 住唔少無報

我覺得升得太慢⋯

習總係卧底？
唔封城幫手支爆

病有潛伏期 等下啦

無計啦 留條屍越耐係到越危險

「行動」高鐵站篇

Can help pin?

加返2個0差唔多